Twitter向全世界爆中共港共政權用大量黑社會同刀手喺香港滅聲！

屌，英文差，幫幫手retweet同執執d英文

同埋相，有無外國文宣講呢樣野？
搵極自己相簿都無

721 搵鄉黑通街打人
113 搵大陸刀手斬和理非

然後因為共狗唔係出軍隊所以無比國際知無比國際制裁！！！

搞撚錯！

推爆國際！

推呀

講得啱，根本就係中蟈公安系統派嚟斬人。

tui

推

新hashtag：
#HongKongIndependence

嗚呀！國際要知大陸賤招！